504865
7954
Mình mua lúc giá đã giảm tuy nhiên, chất lượng sản phẩm vẫn ổn nha. Các chữ in rõ nét, có thêm các hình vẽ dành cho các bé nào thích tô màu nữa. 2 bé nhà mình thích lắm luôn.
5
1199271
2017-01-04 13:24:06
--------------------------
284591
7954
Bé Tập Tô Nét Cơ Bản - Dành Cho Bé 4-5 Tuổi, chất liệu giấy rất tốt, bìa in hình ảnh khá đẹp mắt, ô li đậm rõ ràng, bé nhà mình vừa được mẹ cho xem là thích ngay, mỗi trang sách đều được minh họa bằng những hình ảnh dễ thuuwong như là hình con ong, con chuồng chuồng, con cú đêm, con chó hay là các vật dụng gần gũi quen thuộc trong nhà như chiếc điện thoại bàn, bình hoa cái cân hay là xa hơn nữa là đoàn tàu hỏa, bé sẽ được học hỏi thêm những điều mới lạ từ quyển sách này
5
742275
2015-08-31 07:44:30
--------------------------
281616
7954
Quyển Bé Tập Tô Nét Cơ Bản Dành Cho Bé 4 5 Tuổi này rất tốt, không chê vào đâu được. Hình ảnh minh họa cho từng chữ cái rất là bắt mắt, sinh động, thu hút sự tưởng tượng trẻ nhỏ khi luyện chữ viết. Tuy là sản phẩm giá rẻ nhưng mình thấy chất lượng của nó rất không hề kém giấy không hề kém, giấy không mỏng, dày dặn, khi viết không bị lem, các ô li đậm vừa phải giúp bé dễ dàng tập viết. Mình rất thích và rất hài lòng với sản phẩm này
5
603704
2015-08-28 15:38:56
--------------------------
279195
7954
Bé Tập Tô Nét Cơ Bản - Dành Cho Bé 4-5 Tuổi, giá quá rẻ nhưng chất lượng rất tốt, giấy dày, màu trắng tinh, các ôli kẻ cho bé rất đậm và rõ nét bé rất dễ dàng luyện viết theo quyển sách này. Hình ảnh minh họa rất bắt mắt kích thích trí tưởng tượng của trẻ. Bé nhà mình rất mê những bạn thỏ, túi xách, cái balô xinh xinh, cái mũ thiệt là đẹp cũng như chú vịt con đáng yêu được minh họa trong quyển sách này. Mình rất hài lòng về chất lượng sản phẩm, sẽ tiếp tục ủng hộ Tiki. Chúc Tiki luôn bán được thật nhiều sách nhé!
5
722015
2015-08-26 16:07:59
--------------------------
